無力感 許廷鏗 叱咤十大：第四位

個晚佢唱得最好 ,等左幾日都未有佢條片
唔知做乜春 903較左「不公開」